少女被爆眼 民建聯譚耀宗：警「誤中」不足為奇

民建聯譚耀宗：警「誤中」不足為奇
惟人大常委、民建聯譚耀宗昨卻為警暴護航，宣稱警察兩個月來疲於奔命，欠缺休息，又不能回家，真是很辛苦，有時電光火石一刻，影響判斷，即使有時「誤中」，亦不足為奇，呼籲市民體諒。

祝譚耀宗全家落地獄

如果有警察死亡，都係誤中
香港人兩個月冇覺好瞓

屌你老母閪

有冇風水佬 搞呢啲仆街

譚尿盅 巢皮狗
下個到你中彈唔好喊

狗賊 DKLM

體諒？冇左隻眼啊屌你老母點體諒啊

咁簡單啦
你係街誤中襲擊
好正常啦咁

721 805 811

721民建聯有份策劃！

冇撚野呀
仲有冇良心架

文宣貼撚哂全香港 屌你老母臭閪食屎狗

明啦，誤中

我用布袋彈射爆你隻眼，你體諒下我吖？講呢句，真係因住收尾果幾年...

今晚有狗傷 都係誤會黎架姐

其實係外國如果有官員講呢d言論應該俾人五馬分屍左

指引係瞄下半身唔撚係頭呀屌你老母

well paid 又專業但又會誤中 我屌你老母啦

希望佢老母唔好畀人誤中

我要佢對眼

專業誤中

鬼唔望誤中佢

咁第日所有黑警 高官 共狗俾人誤中 你地唔會好怪人

係呀 誤中
本身描邊會誤中對眼
頭囉 應該係 除非唔係

屌你老母啦 民建聯 血償票償 睇你班仆街仲點撚樣係度狗up

你老母閪臭大你譚閪窿

體你老母諒呀⋯⋯
民賤聯必需死

將佢變成第二個何君堯

睇下個天幾時收你個仆街

呢班撚樣連笠水都唔做
出黎大放闕詞

你唔好出街呀屌你老母

他朝君體也相同
會有報應的

體你老母諒

希望誤中你條仆街

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

仆街牆頭草
分分鐘有人死撚左
都叫人體諒

屌你老母

落地獄啦你

誤你老母

譚耀宗小心俾車車死呀，都係意外分神市民呢排休息唔夠

幾時「誤中」你呀譚妖宗

呢條撚樣好心出少句聲啦

冚家產啦

還撚番隻眼黎！！！！！

咁誤殺係咪唔洗坐監？法官會唔會體諒你呀？死柒頭

匿返入痰罐啦

麻包袋

D火都無心燒到警犬，有時「誤中」，亦不足為奇，希望警犬體諒。

條撚樣好快會被誤中

個女仔冇咗隻眼 你個仆街之後叫人體諒？

人渣

不如佢試下比人唔中啊屌

落地獄啦屌你老母閪

夠啦唔好再推啦!!! 唔好挑起自己仇恨, 大家繼續專心出發!!

DLLM

希望下次誤中你全家

佢話誤中就得la。我本來想打示威者。點知誤中殺警

屌

你比返隻眼人囉

仆街啦佢
叫黑警試下誤中佢隻眼，睇下佢仲講唔講得出呢啲鬼話

佢成家係外國 笑死人咩

祝譚耀宗全家落地獄

誤中 咁啫係你訓練唔夠囉 咁就想舍膊？

612
721
805
811

民建聯最無恥

痴撚線 下次你出黎擋呀

快啲落地獄

如果係誤中 fine
即係你都承認狗隻既射擊技術係有問題
試問有邊個國家係容許技術不足既人使用槍械？

on L 99
仆佢個街 宜家落井下石啊
屌佢老母

咁都唔認錯？

721 811

呢條撚樣算係出嚟助攻定做炸兩幫狗護航？

係咪人講嘅說話?

文宣組出力宣傳Dab支持警察謀殺市民

咁都講得出

誤中？唔向頭射點誤中a

體諒你老母臭閪呀 射爆眼呀

使唔使試下體諒人呀仆街

冇左隻眼同毀容啊!!!!
體乜撚野諒
唔洗追究嫁!!!! 你還返隻眼比人啊？？？？

係唔係一句誤中 就可能將件事當無事發生？ dllm

講野唔經大腦，弱尻智

誤中伯母就最好了

唔瞄頭點中眼呀屌你老母

吹啦垃圾民建聯
鬼唔望下次誤中你

連登招募隊友
白衫藍衫行動組 我地都去誤中下各區辦事處

祝佢全家都誤中子彈

含撚賣港賊

誤中唔代表唔需要負責任
我屌撚哂你班黑警屎忽呀

點解咒撚左佢咁多年佢都未撚死

畜牲痰尿盅

示威期間, 誤中譚耀宗不足為奇

你落街俾人誤中唔好怪人

誤你老母，咁近開槍叫屠殺

唔出黎柒都唔得
真係無腦架喎

你個仔企系度個春袋誤中啊
我又睇你出唔出奇

下次誤中譚耀宗。連作為人既良知都無。

體諒？OK咁以後有咩事都請你體諒

又係腦 又無良知

長命百歲 百病纏身

好驚遲啲有人誤殺狗隻

講野之前用下個麗人腦先啦

不如叫佢親身試下啦仆街

我屌佢老母

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

如果痰罐盅破爛，都係誤中
香港人兩個月冇覺好瞓

你小心d 比人麻包袋唔好問點解

咁撚樣講野啊

食屎啦 誤中都講得出
1. 個情況有需要開槍？ 完全係多餘既行動
2. 你警犬冇信心就開槍？唔可以打頸以下？一定要瞄頭？

咁佢意思係咪佢行街比人打 點錯相都唔奇

而家誤中 遲d係唔係誤殺都得

我屌你老母

屌你老母臭閪
下次誤中你呀仆街

文宣可用黎做下題材
親政府大佬話, 誤中都不足為奇.
誤中後會終身致盲, 甚至死亡, 甚為街坊既你, 你想唔想你自己, 或你既親人, 子女, 行行下街比警察 "誤中" 一下?
唔想既, 就反對警方使用任何槍械對付民眾!!

體諒你老母

請譚議員體諒之後市民嘅憤怒

賤人中概極致

用言語已不能形容呢種人嘅賤

推

你喺街有咩損傷都不足為奇

我真係屌你老母

禍必及家人

如果你有一日跳樓死，都係誤跳

唔洗問架啦呢d問題

你老母比狗屌完中出之後誤中生左你都不足為奇阿

家門不幸，租墳風水唔好?

送個花圈去安慰番警吧，就寫
黑警死全家

第二個馬力

一票不投民賤聯/工賊會

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

平射就錯撚咗喇

子子孫孫都中

依啲垃圾唔洗理 一日都講幾萬句廢話
專心推機場post

誤殺都係誤，又唔睡無罪釋放？

屌你祖宗十八代呀賤畜!

你條仆街真係唔撚驚落地獄嫁喎

屌你老母啦！小心自己屋企人都俾人誤中啊到時請體諒

得你地呢啲契弟訓得着 好多香港人都訓唔着兩個月

不如你出黎行下睇下會唔會比人誤中

係咪依家誤殺都無事啊屌你老母

屌你老母臭閪，你條撚屌同成班保皇黨不得好死

唔想睇呢啲仆街講廢話

唔知譚耀宗辦事處喺邊呢 ??

喔 原來喺東涌富東邨

全面升級，活捉建制奶共狗

差啲以為呢兩個月得班袋住市民出嘅嗰份糧嗰班賤種辛苦無好好休息過

譚耀宗先生，他朝一日誤中你都唔好怨人

全家意外爆眼

1米內開槍又不足為奇?

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

Push

指引叫你射腳，你就射頭，眼界咁差炒得啦

屌你老母死仆街

死全家啦

屌你個老母 無左隻眼點體諒呀
試下射中你春袋 你體唔體諒鴉

屌佢老母

遲啲有人誤殺你 都不足為奇

Dllm 我唔小心打死你好冇？

咁近距離 個女仔又冇衝擊
槍都唔撚應該開啊

屌你老母譚耀宗死全家

屌你老母
死左要落地獄呀

到黎緊既選舉，大家記可以將呢件事print out貼出去比d人睇！

幾時燒心經簡林

仆街

譚耀忠不得好死

體諒你老母呀，換做你被打到失明你要不要體諒？事不關己當然講得輕鬆啦DLLM

以眼還眼 以牙還牙

我有個fd 俾黑警追賊果陣誤撞斷左腳 賠左400萬
你依家打算點賠眼俾人

你仆街啦 遲下行街嗰陣俾人誤中 唔好喊

落地獄啦撚樣

民建聯支持警察

走火呀？

屌你老母臭西

我屌爆你老母啦譚狗，你老豆就誤中生左你個含家產

一票不投民建聯

屌你老母，向住個頭開槍呀，仆街。

祝譚耀宗全家落地獄
民建聯都係人渣

譚耀X被誤殺也不足為奇...不足為奇...

爆埋眼都可以體諒，咁唔覺意殺左一兩隻警狗係咪又有得體諒？

wtf
he should burn in hell

痰罐宗，你對眼要黎都多餘啦，小心被誤中喎

食屎喇

搵人誤中下佢啦

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

哦

你畀人屌你菊花，會唔會話唔小心跣咗入去呀

起底組請做野

想暗殺譚耀宗 有無人跟

譚耀宗不如你拉全家黎誤中啊屌你老母

誤你老母！九月三罷，勢在必行

瞄頭啊屌你老母

盲撚左都要體諒你，邊撚個體諒啲市民？

屌你老仆街陷家產全家落地獄

臭閪佢係巴士站 佢偷偷地望都中
你同我講誤中？

呢啲仆街冚家剷真係奶共奶到冇撚晒人性

體你老母

點體諒 我真係唔撚明 係咪死左人都可以誤中 咁個汽油彈又係唔係誤中警犬 應該體諒？

警察殺人都唔奇

Online game 有未？

不足為奇你老母 TG入MTR STN你唔講

請大家print 岀黎， 貼係連儂牆

唔知加comment, 淨係知係民建聯講就得

咁近機場都有嘅?!

你死咗都只係誤死

體諒乜撚嘢，眼都無埋仲體諒

屌佢老母，點睇呀，盲撚左，依d撚樣要隻眼都係無撚用

Don't make stupid people famous
推返機場po

又唔見誤中佢隻眼！？

祝佢全家落地獄

Dklm 死全家

正仆街

女仔冇左隻眼咁就一世 譚生你唔使輕描淡寫黑警罪行

射中就射中，乜撚野叫誤中

都唔撚係誤中啦，次次都有人中，可唔可以掉佢落垃圾筒

誤斷腳

誤中左兩個月？已經唔係第一次射眼

good point

我呼籲譚耀宗死全家

屌你老母臭閪

他朝君體也相同

屌你老母不足為奇 講到好小事咁
依家係冇咗隻眼唔係冇咗條頭髮啊屌你老母

誤殺黑警得唔得?
on9

譚耀宗幾時死

冇技術就咪撚用 用得就唔會有籍口

耀宗想還眼？
佢辦事處想開眼？

幾時誤中你

譚尿盅幾時被誤中麻包袋

誤中你老母個臭化閪不足為奇

我誤屌你老母呀 體諒下啦

示威者誤殺不足為奇

叫佢民建聯全部人企出黎俾差佬射爆隻眼，我咪體諒佢囉

誤中譚耀宗不足為奇

d警犬比人殺都係誤中 好平常姐

電光火石間黑警有d咩事 你地記得體諒

咁樣就影響咗人哋一個女仔嘅一生
你話不足為奇，仲要人體諒？！
咁都不足為奇，係咪要殺埋人先至奇啊？？
你要我哋體諒？得，你同有份嘅黑警都企出俾我哋開槍射爆你哋隻眼，咁我就體諒！
一向好少講粗口，但呢排真係嬲L到爆
DLLM！

對家搶緊中間冇腦愚民
佢又唔可以黑講到白好似何妖咁
要講到有錯係情有可原

文宣要炮擊開火

類別消防可以係黑暗嘅火場救人，即係話只有合適訓練就可以成功完成任務唔會失誤

文宣呀

瞄腳先可以話"誤中"嫁咋wo 你瞄頭

汽油彈都係誤中 揮手打狗都係誤中

屌你老母
人地一世睇唔返嘢你仲講風涼話？

譚伯小心D 過馬路啦~ D 中港車/的士司機 成日唔夠休息架~ 到時我又同你講返同一句

咁誤殺都應該唔犯法啦係咪

遲啲支槍走火誤殺人都不足為奇架 體諒下啦

體你老母諒呀

再講咩等個天收佢都晒氣，哩個世界根本無報應

誤你老母
體你老母
用下腦好無？

譚耀宗全家落地獄光宗耀祖，死仆街

屌！

都估到啦
唔係仲想有咩言論

PK

譚生會唔會唔小心俾人撞親

希望佢有日都誤中彈
正仆街

差佬瞄頭射由6月講到依家
就尋日太古都有片可以清楚見到佢地係故意近距離瞄頭射
咁撚樣都可以話誤中你兩隻眼唔好要捐咗出嚟畀人啦

推

香港人，寧化飛灰，不作浮塵！

警察身邊嘅人都好可能會唔小心被誤中

冇左隻眼你同我講體諒？？？？？

有冇血性？有冇良知？
屌你老母譚耀宗
死全家再落地獄

想合理化以暴制亂，咁發生所有流血事件都係合理
你班仆街

掉個陷家剷落垃圾桶啦

屌佢仆街冚家剷會唔會誤中佢自己屎眼呀！

等射中你隻眼又話誤中先

屌，佢對眼幾時爆

他朝君體也相同
祝你闔家富貴

幾時誤中你條撚樣
講埋啲風涼話

叫佢插盲自己對眼啦仆街垃圾

我都係睇 google 睇返嚟㗎咋

誤中譚耀宗就真係不足為奇

祝譚耀宗全家誤中冚家剷命運

下次就中佢條友兩隻蛋蛋啦咁

正一食屎狗

譚耀宗我屌你老母呀!!!!不孝子!!!! 屌晒你祖宗! 落地獄同你親朋好友信眾同志團聚啦!!!!!!!!!! 誤你老母中呀!!!!!

幾時誤中佢

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

仆街死啦

太古近距離1米掃射呢？

做定副棺喇屌你祖宗

有機會另一邊到會盲埋架

譚耀宗出街被點錯相都不足為奇

誤你老母！仆街啦你

你條仆街奶共狗係個支那契家佬屌你老母「誤中」所得出既智障冷血廢物

我會體諒popo 射中譚耀宗隻眼

重點都係一世睇唔返
條撚樣仲講埋啲咁嘅嘢

體你老母臭閪諒呀仆街陷家剷

直情要爆佢兩隻蛋蛋

佢隻眼等生癌

呼籲市民體諒
實在太ON9

落地獄喇dllm

誤中你全家啊 你老母真係難聽過粗口

痴L線 8-10米射 點L樣誤中呀 係咪諗住爆頭 宜家爆眼就係誤中 好L嬲呀 絲打一定要無事呀

Pk

Dllm 咁撚廢就咪撚學人揸槍啦

佢屋企都好快誤中了

誤你老母，體諒條鐵

民建聯同班黑警一定全家落地獄永不起生
冚家生癌

快撚d 死啦你班仆街西

衷心期盼呢條賤種有一日都被誤中

我屌你老母呀

DLLM佢食屎啦
奶共奶到咁，咁撚樣都護警，黎緊選舉一定要踢走建制

平時岀街d狗小心被誤中

小心自己及其家人被誤中

屌你
枉為人

我屌佢老母閪啦

唔撚洗理條五毛
琴日已經見撚到佢喺度講埋晒啲仆街嘢

屌你老母，大家一齊誤殺佢地，都係不足為奇

將誤中你全家上下

誤你老母中

下 你地既同胞唔係咁講wo

希望下次誤中你屋企人

無撚野，死五毛。
哦...totally blind先叫盲，一隻眼爆仲睇到野，我真係祝福你全家呀

Shame on you

死全家啦仆街，黑心！小心最尾果幾年

願你成班官同班警犬落地獄，我地地獄見啦…

點解呢D 五毛可以咁撚on9 其實可能佢地要俾人打爆隻狗眼 屎眼先明

幾時誤中埋你條撚樣呀 我屌你老母

如果示威者唔小心去你度示威射中你都係誤中, 不足為奇, 請體諒

點解可以咁無人性，點解仲夠膽出黎講野

你老母就比人誤中

又一名港共小丑9up搶焦點

我屌你老母呀

仲係唔係人黎架

我祝你譚耀中, 全家, 除撚咗你, 都誤中子彈
等你條仆街有命感受下全家受傷害既滋味

誤中？ 我屌你老母呀
仲話受過專業訓練？
點撚樣專業呀

而家香港最恐怖在於有一類人知道抛棄良知，全力奶共，就會有榮華富貴

有無高人可以落佢降頭
你老母

警察唔係收到專業訓練咩？

你係咪食左屎呀
講啲咁嘅野
一個誤中除時會死人架

一啲都唔會感到驚訝，呢啲咁既渣滓。趁地淋啦

收撚皮啦五毛狗
如果你係藍屍同警犬就屌你老母落地獄啦

做咁多陰質野 睇住後尾幾年呀

請狗係記者會示範點樣瞄下身中眼

屌曬你全家
幾時可以一人一粒子彈對付呢d港奸？

你班建制狗到選舉個陣死撚緊

誤中大哂？可唔可以柒少陣？
誤殺都係殺人，你明唔明？？？

好你咁講呀嘛!!!!!!
你咁冇人性呀咪嘛!!!!
一個咁冇血性嘅人 點會為香港人著想爭取權益
仲投民賤聯食屎啦!!!!!文宣組全面進場呀屌你老母

如果以後貴黨嘅辦事處被裝修，記得出嚟講：誤中不足為奇

屌你老母 要公審依d死仆街

收皮啦，唔care就撚上連登呀，五毛狗
比狗屌啦

邏輯有問題，試圖合理化射眼行為，痴撚線

721，811

邊個叫你隨意開槍？

屌你全家啦

佢住邊？

佢辦事處會唔會誤中汽油彈架
好擔心佢，好人一世平安

屌完譚耀宗全家屌埋你全家

您含家 誤中 不中為奇

體諒你老母個臭呀

示威者燒傷警犬不足為奇

祝譚耀宗全家誤中

平射誤中？
屌你老母係咪可以講做誤出？

誤中你條撚屌我就體諒喇

以眼還眼
屌你老母

你被我爆隻我我同你講誤中丫

希望譚耀宗可以體諒未來禍及妻兒行動

咁有野誤中譚耀宗都不足為奇.大家識做啦~

唔好撚比我係街見到你
打撚到你仆街

小心黑警誤中埋佢

香港人尋仇 誤中警犬不足為奇

屌你老母日日比人誤插

冇可能誤中 有得描既槍 描個個位根本好清楚知道會射到邊度 就算普通人用佢地槍描都可以描中

利申 係外國試過揸軍用槍 好清楚可以描個個位係有幾咁準

屌你老母啊

我想知有無人去誤中下佢呢條冚家剷

你個仆街係外國屋企人發生意外
更不足為奇

譚耀宗你條仆街比人誤盅明盅柒你都千奇唔好覺得出奇!

呢個真係世界級冚家剷

有撚病？

咁誤中譚耀宗 都不足為奇
市民都好攰

落地獄都唔收

體諒？
屌你老母 你老婆比狗屌下你體唔體諒啊

警誤殺都不足為奇啦？

你老母臭閪落地獄啦

屌你老母食屎啦仆街譚耀宗

咁咪姐係誤殺囉 殺人未遂呀你老味

你俾警打盲咪體諒下你囉

幫佢攞呢句野去文宣，效果應該會仲大
求求大家唔好忘記文宣最重要

落地獄係屌

咁專業都誤中
係咪應該重新訓練

冇良知

你行出街，唔小心畀市民打獲金都唔出奇
市民兩個多月黎疲於奔命，睇錯你係林奠

屌你老母臭閪
咁涼涼薄既說話都講得出 你死全家啦

幾時行雷誤中呢啲仆街
我折福都要講

講英文代表係香港人呀，唔該你唔好再侮辱HongKonger, 好撚嘔心

諗真d你連人都唔配呀，垃圾

祝福下次到佢全家誤中

呢條死老野幾時死
講野咁撚毒
屌你老母禮義廉

譚尿蛊仆街死全家，绝子绝孫！！

點撚樣體諒 屌你老味

文宣文宣

屌你條撚樣同我即刻躝落街
俾狗向你個豬嘴兜頭射睇下你仲講唔講得出依啲說話

即係譚耀宗都覺得故意射中面係唔啱，警察班友真心暴力鎮壓喎

請問譚：你幾時香？

譚耀宗, 祝你永遠在畜生道輪迴, 永不超生

譚耀宗幾時會比人打?

打死埋你順便都話誤打

以眼還眼
譚耀宗

呢D人真係要落地獄

後生女黎咋，冇左隻眼呀，毀容呀，下半世點算呀

請將呢啲言論全部save 低

十一月選舉期間不斷喺票站出面播放

你啲仔女比人誤姦後誤殺都不足為奇

死全家呢條仆街

佢個腦真係坐撚住左

還眼呀屌你老母

屌你老母
721！

我知有巴打整緊民建聯撐警文宣，有勞加埋此老妖物呢句落去，等大家知就算警察殺人民建聯都會訓身支持

譚耀宗我屌你老母臭閪

你隻屎眼都就快爆

祝譚耀宗全家被誤中

你老母俾人屌都係電光火石間，不足為奇

成日講撚到啲狗做義工咁，有糧出架屌你老母
冇得返屋企係咪你啲同胞公安狗啊

你老母全家一人一隻眼還返比佢啊！誤你老母

譚耀宗 dllmpkch

吊你老味 誤中？？？？？WTF
你老斗就真係誤中 射中你呀媽生個乞衣仔

啱啦，咁攰就落地獄休息下啦

叫市民體諒咁嘅嘢都講出，成班民賤聯同班黑警冇人性，咪撚投票俾佢哋！！

屌咗你老母都係誤屌

咁誤殺係米無罪呀diu

手足要誤中佢既辦事處

叫佢拎隻眼出嚟

下次譚耀宗比示威者誤中唔撚好瓜瓜叫呀屌佢老母

警察本身想射左眼點知誤中咗隻左眼？

全世界入機場

可致命嘅武力會誤中？
咁根本唔應該用啦

屌你老母痰尿盅幾撚時死啊

如果你隻眼俾人打爆，都係誤中！真係人無恥便無敵！

不足為奇

檳咁你有日俾人發現橫屍街頭

都不足為奇

佢一日死全家都不足為奇

屌你老母喇
唔準射頭呀
淨係可以射下半身
警察條例呀你老母

親中派係咁上下

屌你老母真正無良心

正臭系

有咩工係犯左嚴重錯誤係唔撚負責任架？
譚耀宗全家落地獄

咁你喺條街俾人「誤打」不足為奇
小心行行下街人地可能咁啱認錯人打錯你，你都應該要原諒佢先啱

射腳都可以誤中到去頭
祝譚耀宗全家被誤中

同祝譚耀宗全家落地獄

祝佢全家既女人世世為奴

晚撚晚睇完新聞都瞓唔到
我精神非常欠佳
清算行動認錯人唔好怪我

屌 咁係咪就算有一日真係射死咗人 都不足為奇呀

呢條仆街比人打死唔係冇原因

譚耀宗昨為老母暴護航，宣稱老母兩個月來疲於奔命，欠缺休息，又不能回家，真是很辛苦，有時電光火石一刻，影響判斷，即使有時「誤中出」，亦不足為奇，呼籲市民體諒。

汽油彈誤中lol

還你對眼

想誤中你

痰尿盅全家落地獄啦

本來想爆腦
誤中隻眼呀？

丫 唔知呢啲人敢唔敢落街

我相信係街都會有好多野會「誤中」佢

汽油彈中黑警腳夠係誤中啦

屌你老母希望你今晚就雙目失明

民建聯支持警察暴力執法

需要＾

誤你中屎眼啦
死老野奶共奶撚到生脷癌

佢成家是外國？一陣成家「誤中」舉報為支那代理人、幫支那做間諜收集情報、幫支那人洗黑錢都是不足為奇

佢平時係邊出沒多?

全家仆街死啦 屌你老母 我又誤插爆你對眼試下呀

體諒 我體你老母呀！

市民嬲咗兩個月，冧咗佢都不足為奇

落地獄啦屌

我啲鐵通 漒水 係條街電光火石之間爆你頭都可以體諒啦屌

大家明啦 下次有咩誤中佢都不足為奇 一定係啲狗唔小心

收嗲啦佢

汽油彈都係誤中狗姐 可能本身想燒空氣

屌你老母 咁都誤中

誤中？這影響人的一生的！白痴仔！

呢條粉腸 幾時慘死

過黎比我誤中下

721 811

屌你我打你夠話唔小心啦 小學生呀？
係人都知冇可能啦
咁大個人咁嘅野都講得出

佢老母就真係誤中生咗佢啦

體諒?我屌你老母呀 而家係冇左雙眼呀

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

祝誤中你全家!
香港人仲要體諒到幾時？

冇人性

選舉還債

佢死全家都係誤中

屌佢老母咁撚樣既野都講得出，死全家落地獄啦

民建聯 無恥至整

睇嚟譚生都係誤中譚太個閪先生到個咁撚on9嘅仔

誤佢老母咩 叫佢和佢老母試中下囉!!

哦！ 誤中，收到

到時你全家都中彈都係誤中咋

仆街死啦屌

屌佢老母誤中要體諒
害咗人一世呀落地獄啦

呢條友近排咁多廢up

佢一家大細幾時俾人誤中啊

不要說勇武，試著說「民團」

屌你老母 狗有出糧架 攰你老母

屌你老味仆街死啦

兩個月疲於奔命就可以誤中
四個月咪可以誤殺

射中呢條L7我一定體諒

為左錢出賣人格自尊做奴才做走狗
呢D人真係生得特別樣衰
出黎廢up完繼續奶阿爺袋底啦
屌你老母

不如叫佢個女比黑警輪大米完，再體諒一下啦

Headshot都係誤中？

我地好多人不論係番工定發夢都疲於奔命嫁啦

”誤中”呢個reason 既然咁充分....
條仆街俾曬hints 大家點做啦..

佢個口有冇再臭D ?

就咁啦 殺佢一兩個 用返佢呢句野 KO

賤種

誤佢老母

同何妖條撚樣一樣冷血屌你老母含撚死出街小心啲

如果有.. 香港就唔係咁啦

幾時都話禮義廉_

隻眼冇撚咗呀
點樣體諒?
吠之前用下個腦好唔好?

我屌你老母啦
手腳頭差咁遠
鬥雞眼學人考警？你老母俾狗屌

DLLM 打死你都係誤中...仆街....

然後?
誤中就唔洗賠罪?

幾時接佢屋企人？

如果有朝一日，譚耀宗被誤中隻眼，亦不足為奇，希望佢都體諒下！

屌你老母呀全家落地獄

體諒你老母閪呀

用嚟做文宣幫民建聯區選宣傳

Dllm

你都企出黎比人誤中下啦肥撚！

又唔見誤中你, 禮義廉

下次射撚爆你碌鳩睇下係咪咁講 人渣

仆街死啦你

明晒，克警打示威者都係唔小心姐，你地唔出泥咪無事囉。驚就唔好出街！

如果你屋企有咩事......都係誤會泥咋。唔好介意

痴系線 辛苦大撚曬？我都好撚辛苦 除9你底褲 爆9你眼ok? 我依定呼籲定你體諒

屌佢老母，個腦裝屎GA

民建聯主席 係咁上下 把口賤過狗

啲子孫好似都係喺澳洲

你地全警隊加譚耀宗自插一目我就體諒你地
請善用不推文回覆

都係誤中姐，佢會體諒既

究竟佢良心去撚左邊 呢個唔係政治問題 係人性問題

有無人拆佢地黨個架部 不割

呵呵 區選又有野可以周街貼 你班黨友多得你唔少啦今次

同民賤聯講良心仲衰過對牛彈琴

誤中出警犬個女?

你條撚樣 咁既說話都講得出

望市民體諒？咁又你唔體諒我地？

誤中埋你D子子孫孫添啊 譚耀宗 屌你老母

佢出街都好大機會誤中，俾人打柒佢

死全家

小心d
你好快會誤中汽油彈

佢可以唔講呢番話, 民建聯我諗俾佢咁講講, 又唔知有左幾多個人支持佢地

你試下出去誤中下

喪盡天良, 毫無人性.

咁辛苦落地獄抖抖啦

just hope his grandkids don't grow

咁搵個人出黎負責先講野啦
次次體諒體諒
唔見你體諒下示威者
因為有個仆街政府先上街？
我屌晒你地全部黑警老母

祝你全家比人爆眼

你喺街比人劈死都不足為奇！！！！刀手電光火石間唔小心斬撚死你，sor

譚耀宗仆街死啦

希望大家唔好誤中譚耀宗

煲大佢，抽擊民建聯

你屋企就誤中

刪左當無事

雜種狗

600正評係咩事

不得善終

好驚譚生被誤中

譚耀宗 dllm

邊撚度係誤會呀，近距離射呀，屌你老母

民賤聯黑警死全家

幾時有人做嘢誤中呢隻撲街

條老野要落幾多次地獄先夠

如果大2窿點錯你相 錫爆你春袋 不足為奇

試吓誤中吓佢?

佢老母係雞就不足為奇

我屌你老母 你個仔生仔無屎忽 你個仔要幫你個撚樣還嫁 仆街

dllm唔L係人，人渣

好想攞支噴漆噴誤中兩隻字係佢塊面到

仆街錯手正評
我屌你老母臭啊譚耀宗
呢d人就應該要俾人爆一次眼

我無野講

開佢老母波啦點撚忍

唔好撚再理鳩佢啦
今日機場見

又唔撚見誤中你條撚樣？岀少句聲啦痰罐

咁就唔係專業啦
市民交差餉原來係比狗開槍爆頭打自己眼，事後一句誤中了事

搵你屋企人被誤中 你會唔會體諒呀
正柒頭

落地獄啦

譚耀宗死全家啦

佢老母個墳係邊度？

體佢老母

擺明𣈴頭啦，誤乜撚野中呀仆街
講埋晒d風涼話，你比佢爆眼啦

哩d說話係咪人講？真係可以咁埋沒自己良心？

前幾晚個記者, 個通識老師, 琴日係街道食緊街頭小食嘅市民 (from Real Hong Kong News) 全部咁岩都係中頭? 全部都係誤中嘅?

民建聯全黨死清光

你老豆誤屌左你老母誤生你條狗賊出來！

屌你老母 唔撚洗負責任？

痴揪線 屌佢老母臭系

你老味還返隻眼出嚟就體諒你喇

佢食屎啦

有冇人點錯相誤捉譚耀宗呀？

如果中彈既係你本人/家人，睇你仲講唔講得出呢番話？

屌你老尾建制親政府冇問題
但都要有人性呀

成近7百個正評
祝佢地死全家

唔中你隻死人眼好唔好

唔洗問，丫差誤中譚耀宗隻眼都唔割！

有冇可能誤中呀？
最憎d廢老話警察都係人誤中好正常，話人地想打手腳，但個示威者反抗先會中頭，屌你啦而加個個爆頭呀headshot呀！

你唔覺意屌晒你全家

體諒？你咁撚樣都講得出？

正評比最後o個句

打爆你隻眼睇下你仲係咪咁講

你試下無左隻眼，體唔體諒到

可恥至極

呢啲文宣要大做
要將民建聯同暴力
警察濫捕/濫用暴力困綁埋一齊
爭取中間選民支持
等民建聯選舉收皮

市民一時誤中打鳩佢都好平常！

又電光火石，垃圾民建聯

他朝君體也相同
衷心希望你不得善終

有死神誤取警察性命 鬼節 不足為奇

冚家剷

我𨳒左佢個女爆埋菊花都係誤中

Cls 醫生誤診都要釘牌 你誤中乜事都冇？

點解咁耐仲未有人開始手刃佢地

下次如果有人中頭死左又誤中呀？係咪唔洗負責任呀宜家 屌你老母

哩d人捉撚左佢掉入垃圾桶啦

公權力人士做錯事要包容體諒

呢d香港嘅法治

你成家都比人爆眼呀屌你老母

我爆你眼你體諒吓我

建制派啲人真係仆街到冇人有我覺得連投佢哋票都要落地獄

有黑警死都係自殺

搞得佢未

你老豆誤中你老母個閪先生到你呢啲垃圾

死全家啦屌你老母臭閪譚耀宗

譚耀宗 you burn with us

誤中？dllm

對頭都誤中 槍法好屎

全部影片都睇得出下下射向頭啊,命中率甘高都叫[誤中],
唔係合理交代
唔會接受

禮義廉！

我屌你老母！

食屎狗

dllm

佢有2個仔係澳洲讀書 係時候起佢全家底

屌佢老咪食狗屎啦

市民兩個月來疲於奔命，欠缺休息，又不能回家，真是很辛苦，有時電光火石一刻，影響判斷，即使有時「誤中」，亦不足為奇，呼籲黑警體諒。

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

我屌你老母都不足為奇

邊撚個體諒我地呀，趕盡殺絕mode開“行”晒啦

如果譚耀宗死亡，都係誤中
香港人兩個月冇覺好瞓

我屌你老母啦 譚耀宗

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

如果有一日譚耀宗俾人打，一定係黑社會點錯相

食屎狗 落地獄啦

小心誤中譚耀宗

比佢打撚完仲要我體諒佢??

哩條賤肉橫生嘅人形畜牲又shot撚左呀?

唔小心正評左 收皮啦誤中你老母

屌佢老母
痰尿盅呢條冚家鏟
全身生癌變植物狗啦仆街

你將來有乜衫長褲短，都要體諒喎。

屌你老母 譚耀宗

建制派快啲死全家 收維穩費懵撚柒左

譚耀宗 我祝你成家都俾警察射撚盲曬
跟住你自己再講多次依句

其實呢d人講野唔會有人信 由得佢9up

有時電光火石一刻

次撚次都係依句厭唔厭啊

如果你係所謂電光火石一刻無能力去做判斷
無技術去做正確的行動

唔該你 LAY返去老母個閪度
唔好行出黎拎住枝槍亂尻咁黎

誤中都咁撚準呀
屌你老母死全家啦譚耀宗

屌你老母，落地獄！！！！！

發夢識人識落降頭，
可以藥降， 符降等...類似用d屍油, 毒蟲, 受害者頭髮指甲等下降

但有機會反噬
而且委托人短幾年命，
一般唔係血海深仇都唔會亂下降

利申: 以上皆鳩up

咁所有野都係誤中架啦

姐係全港所有市民都有機會成為下一個!!!
全 民 失 明 不 足 為 奇

Well paid 又專業嘅醫生咪一樣會醫死人
Well paid 又專業嘅律師咪又係唔一定打贏場官司
Well paid 又專業嘅會計師咪一樣有機會核數唔準確

客觀啲講係咁亂嘅情況下打中真係唔出奇
當然啦連登仔個個都神槍手實喺度屌晒鬼話人唔應該誤中

呼籲市民體諒
CLSDLLMCH

有片速龍追住條女射

兄台，睇得出你記仇能力突出
招募香港小氣巴絲 中意宮鬥劇小氣絲打
成日因小事嬲條仔既絲打
不如一齊做小氣撚啦
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

其實你話描就描得中架咩
啲人慌忙逃走嘅時候烏低身走有機會射中頭唔出奇

很快爆你眼，畜牲不如

全家落地獄

捉個撚樣上前線射爆佢屎眼

你老母幾時誤中？

我屌你老母臭化閪你唔撚出去誤中兩粒比我睇我屌你老母陷家剷出黎講風涼話

你被誤中都不足為奇意外

班大佬 點完克警做野
完全無負擔講風涼話

想方法攪佢哋先最實際

包括土共 中共資產

誤中佢唔該

你唔落唔緊要 你仔女 你啲孫幫你落就得
仔女還

不愧係禮義廉資深成員, 同馬力講碌豬一樣咁禮義廉.

屌你老母
快撚d 落地獄
絕子絕孫啦

誤中你老母個閪
不過中唔到 你老母死撚左

今日誤中，聽日誤殺？

放火都係誤中

卜你個臭街

「誤中」不足為奇

通哂水

721

有。
一定有。

有有壯士 攪佢老婆仔女孫

推佢老母

睇下黑警幾時誤中譚耀宗
大佬你警察黎ga
你有冇見警察開槍射賊射中途人?
我就未見過
不過譚耀宗講完可能會

誤中譚耀宗 誤中譚耀宗全家 屌你老母

你試下你屋企人無左隻眼會唔會咁講野呀，人都不如

盲撚咗仲叫我體諒？

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

好撚嘢，咁都講得出，希望你有機會親身試下，咁我就識得體諒

本身就唔應該開槍射人喇 體諒? 爆眼個嗰唔係你吖嗎 毫無人性 屌你仆街死啦

即係你都覺得打中眼呢件事係錯啦？係過份使用武力啦？

祝佢長命百歲, 百病纏身

我衷心希望譚耀宗全家都誤中 男嘅全部爆春袋 女嘅爆屎眼

試下誤中你 正仆街